\documentclass[a4paper,11pt,british,french,oneside]{article}

\RequirePackage[utf8]{inputenc}
\RequirePackage[T1]{fontenc}
%\RequirePackage{mathptmx} % police Times
\RequirePackage{engrec} % compteur à symbole grecs
\RequirePackage{filecontents} % génération des fichers de style makeindex
\RequirePackage{ifdraft} % comportements spécifiques quand l'option de classe draft est présente
\RequirePackage{xifthen} % code conditionnel
\RequirePackage{kvoptions} % support des options de type clé=valeur
\RequirePackage{babel} % support des langues
\RequirePackage[babel]{csquotes} % support des guillemets babel
\RequirePackage{hyperref} % hyperliens PDF
\RequirePackage{bookmark} % signets PDF
\usepackage[margin=4cm]{geometry}%marges

\usepackage[final]{pdfpages} %inclusion fichiers PDF
%Tableaux
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{longtable}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{shortvrb}
\usepackage{pifont}
\usepackage{array}
\usepackage{float}% pour image fixe

\usepackage{multicol}
%\MakeOuterQuote{"}
%\MakeAutoQuote*{<}{>}
%\MakeShortVerb{\|}

%Biblio (penser à insérer les fichiers de bibilio dans le fichier local)
\usepackage[style=droit-fr,backend=biber]{biblatex}%Appel moteur biblio
\addbibresource{jurisprudence.bib}%chargement source biblio
\addbibresource{bibliographie.bib}
\addbibresource{legislation.bib}


\hypersetup{%
  pdftitle={Titre},
%  pdfsubject={},
  pdfauthor={Clément \textsc{Cousin}}}


\begin{document}

\title{TITRE}
\author{Clément \textsc{Cousin}}
\date{\today}
\maketitle

%Mention ``document confidentiel''
%\begin{center}\begin{large}
%\textbf{\textsc{Document confidentiel}}
%\end{large}\end{center}

\newpage

%\begin{multicols}{2}
\tableofcontents
%\end{multicols}
\setlength{\parskip}{6pt}%espace après paragraphe: 6pt, après la toc

\section*{Résumé}
\addcontentsline{toc}{section}{Résumé}


\newpage

\section*{Introduction}
\addcontentsline{toc}{section}{Introduction}


\section{}
\subsection{}
\subsection{}

\section{}
\subsection{}
\subsection{}

\section*{Conclusion}
\addcontentsline{toc}{section}{Conclusion}


%Annexe avec doc PDF
%\newpage 
%\vspace*{\stretch{0}}
%\section*{Annexe A\\TITRE ANNEXE}
%\addcontentsline{toc}{section}{Annexe B Avancée du projet}
%\label{annexeA}
%\includepdf[pages={1-1}]{NOM DOC}
%\makeatother
% \vspace*{\stretch{5}}



\end{document}
